道期又跌乜柒阿，唔係跌夠架啦咩

明明都跌左3日，琴日都回左少少架，點解仲未憧憬

侵當選 市場不安

美股台戲都重覆好多次

疫情惡化lockdown又跌，失業率高又跌，企業賺少咗錢又跌

一兩個星期之後， 憧憬救市措施出台又升,瘋狂印錢又升,疫苗就嚟用得又升

在任期間升到不安